[健身JJ] 操左幾年排骨仔搞到好灰 :-[

我差唔多2015年開始操野，大大話話都叫做操左5年野，一開始明明都係大少少，但之後慢慢開始幾年都無咩點大隻過有無健身巴打同我一樣都係咁？

其實我無咩要求，只係想比正常人大隻少少，好似jeff seid同connor murphy果種咁嘅身型就夠但係操極都係好瘦嘅排骨仔

有無ching可以教下路點樣先大隻到

理想

現實

好撚絕望好似永遠唔會大隻到咁

好核突

搵啲類固醇精神下先啦，吉完落去即刻the rock咁

好貴無錢買

好耐無轉program? 5年咁樣真係難睇啲

一拳打死d 連登仔啦，仲未夠大隻咩

都唔係好差姐
你想肌肉肥大d, 重量要加重d, 有好partner 效果更佳
食果方面點？有無做bulking? 你理想圖果d 人應該有做bulk cut cycle

已經大隻過9成香港人

係排骨 hold左係80kg 3年

bulking有無計calories? program keep住用同一套？
btw你隻腳點解完全影唔到粗度

咁都叫排骨？講笑咩

12點起身食第一餐之後3-4點食一餐，7點到再同屋企人食一餐，凌晨12點到再食多個公仔麵加肉
，操完野再飲埋40g protein 已經食到好盡

想問下個心口點操

我自己經驗要大一個碼一定要做bulking
一bulk 一cut 都有進步過之前

新手就可以唔bulk咁瘦住大 操耐咗就唔得㗎喇

已經一星期玩兩日腳都係咁

蛋白質夠數？澱粉脂肪都要架wo
Program 有無轉？superset dropset 好多花款
有無fd 一齊操？

仲想點

你係咪好耐無轉program? 我感覺你對腳已經適應晒

好撚大隻 屌

點解宜家child登打表情符號都冇人屌佢既 係咪太大隻大家淆底

最近半年轉左big 4 5x5但好似都係好細力同無大隻過

咁細隻就收返埋啦

一年無轉本來諗住3餅5x5到先轉 但呢加得2餅半3x5

玩力定玩大啊ching 一年唔轉你預咩啊